英雄聯盟只係一款講求運氣嘅遊戲

基本上一開始喺抽隊友嗰一刻已經決定左輸贏
可能你會話係勁嘅就可以一個人carry晒啦
如果英雄聯盟係一款可以一個人carry全隊嘅遊戲咁一隊要五個人做咩

每一次見到隊友不停ping要支援作為一個主玩中路同打野嘅玩家嘅我一定會盡力去幫但係幫完一次又有咩用, 隔兩三分鐘又死多次
唔通我連兵都唔食或者完全唔理野區坐喺上/下路等住救你咩

再講積分嘅牌位根本代表唔到你嘅技術或者對呢一款遊戲嘅理解程度
除左鑽三或以上, 因為我卡左鑽五/四大半年都上唔到
甚至遇過某d鑽石牌位玩家根本銀牌都不如, 完全唔知道要做d乜又唔聽隊友指揮

想同依家喺銅/銀/金嘅巴絲打講其實你地都可能有鑽石嘅實力只係因為運氣唔好

純粹因為輸到心灰意冷想呻下, 如果有可以一個人carry全隊嘅巴打可唔可以指教下我呢隻遊戲應該點玩

最好既例子，真係示範左點樣用實力上鑽